要抗衡黨媒01對偽中立選民既影響力，就要扶植另一個免費網媒抗衡

唔好撚再課俾立場，連個新聞app都搞到不倫不類，爛泥扶唔上壁

要搵另D黃商人搞

每到選舉前，黨媒01就會發揮其黨媒既角色，用評論有風向，誤導大批偽中立選民

人地億億聲咁掉落去
點止免費咁簡單

有排玩